是日午餐 餓撚請入。。。

唔落豉油好乾

鹽焗雞牌
飯不了

唔乾架，沙薑嚟，佢有啲味滲咗落啲飯度。

是沙薑

d菜一定唔撚食

食肉瘦

係，又凍又硬

只食肉
拌碟嘅菜一向都唔食

我都唔明點解可以整到咁難食

因為時菜要加錢

係迷展興 沙薑雞肶飯

我諗緊其實有無人會食

咁我寧願佢唔好比

裕發呀

原來咁多人知我喺邊區

下星期last day啦

終於出post

髀髀

只要我請兩日假,掛部電話喺心口就揾到你，再之後用一個月寫個face recognition 嘅app就會有埋你d social media  account

驚就做我情婦吧

掛住我嗎

弘b
鹹鹹地幾好味

驚到賴尿呀
我決定以身相許，唔好爆我出嚟呀

個飯好頹

睇落好味

平時都係食呢啲架啦

狗都話好味就即係好味

吉妹講得岩

麻甩既女仔真係好撚正

想屌我嗎？
想知中出兄幾多歲

如果堂食都可能食2條 外賣一定不了

菜心都還好啲,呢啲真係想叫佢拎返走算

我應該同弘b差唔多

唔知弘b幾多
你咩生肖

其實我似幾多

都未見過你我點估

蛇年

1989

擺明就係2001啦

咁後生
零零後

你可以等我兩年嗎?

兩年後迎娶我嗎

不是這問題
兩年後我們才可合法性交

咁呢兩年我搵70頭頂住檔先啦

唔洗la,銀行咁多廢老排隊揾隊

揾你

餓到面青青

廢老扯唔起啦

M男仲未食飯？

平時銀行經理叔叔有無咸濕你呀

見到又開始肚餓

我都想比靚仔經理叔叔性騷擾呀
但我個經理是70後中女

仲未食飯？

好撚痴女呀你
下份工做咩?有無靚仔?

未呀我裸辭
有無啲工係男多女少嘅介紹比我做呀
地盤就不了，我做唔嚟

去左食沾仔記

我未食過呀，好食？

雲吞同鯪魚肉好大舊

搞到我都肚餓了

洗唔洗呀
我從未溝過同事/同學
平時喺街有無人問你攞電話?

係欣榮花園個邊

有呀，以前有個男朋友都係喺街識

唔近我

但我自從出嚟做野之後個個男朋友都係公司識的

正
一般途徑識太沉悶

但拍咗九個月就比我飛咗，痴線佬嚟

好憎扮做朋友,慢慢溝嗰種虛假、虛偽過程
喺街度明刀明槍嘅狗公先係真漢子

九個月也不短啊
點痴線法?

我公司識嗰啲好多都係一識就擺明對我神魂顛倒架喇

好鐘意你個名

搭巴士拎條撚出嚟打飛機
成日想同我扑野但我當年仲未被開發所以拒絕
我話啲明星靚仔佢發神經係咁鬧我

有無咁撚勁呀
你真係貧乳咩

堅平，因為我瘦，成日比人笑平胸的

佢同我細個時一撚樣
so sweet
梗係唔可以昅仔啦,佢愛你,想佔有你姐

佢係咪個人都幾浪漫㗎

一啲都唔浪漫，
我只係覺得痴線，同佢分咗手佢日日瘋狂打電話嚟，又瘋狂sms我，半夜三點打我屋企電話，搞到我臨瞓前要將屋企電話較靜音，將手提電話飛去思覺失調熱線嚟避佢

咁佢又過火左d

唔緊要啦
好多男仔都唔介意無波
性格可愛已好殺食

多謝哂你

廢老
咁後生仲同阿叔爭中女

無人話我性格可愛呀
我個樣同性格係兩回事嚟架，所以好多仔比我呃咗

中女先正喎，夠猴急，做愛不設訪

我覺得你可愛

我最愛你
第二先係70頭

屌，開多個account叫10(拾)頭先
我要排第一

鬼叫你成日對我若即若離

下路都好多野食不過食到我厭

有間泰國野食幾正 不過好似夜晚先開

咁直接既咩 真係比電話架

叫咩名呀？
下路即係邊度

係呀，我喺7-11買野佢排我後面，佢趁我唔為意塞咗張紙仔入我褸袋，寫住佢個電話同一句想做個fd,我隔咗一排摷衫袋先見到，之後打比佢問佢邊位

美景街個間 中泰味美

我都試過好直接問呢招 FAIL左 柒到要搵窿捐

咁我知邊間了

唔柒呀，勇氣可嘉

吓
塞紙仔,好垃圾喎
又要溝女又要怕瘀,好小家
直接開口咪得囉
你真好,無睇唔起佢

我無特別睇唔睇起佢，見到張紙嗰陣係八掛邊個塞比我所以先打電話去問

香港男人好細膽
d蝻同鬼佬溝女勇好多

又要諗煮咩。。。

之前返工試過比隻蝻跟住，嚇到我未轉綠公仔就衝過馬路

南哥終於蒲頭了

上個星期做考試狗

之後成幾個月冇再搵佢

間野真係幾OK 好過個間泰國野

考完就可以繼續食狗食啦

我都想比人撩下等我可以分散注意力

咩注意力
心裏面掛住第二個男仔?

心情麻麻 近排煮都唔想煮

係
經常神不守舍

我都麻麻

我要的是你的心

其實是身

分左手仲掛乜
靚仔?識氹你?

衰男人

從不氹我

你日日屌屌聲

溫柔d,你想要嗎

我同你無結果嘅

太靚仔你會worry

唔係洪永成個7頭

There is wall between us

即係靚仔+有第二條女?
犯賤既女人我都唔係第一次見
不過你應該仲有得救

你係邊類型先

靚唔靚仔就見仁見智啦，
我話洪永城靚仔你地都唔認同啦
其實我唔知我係犯賤定好勝啦

條女有咩好過你先?

我幾時有話佢有條女

講到自己咁正

唔一定要外貌正先令人念念不忘嘅

我發現我好平凡
但唔知點解返中學
個個miss sir都記得我

咁人地係咪一齊在先
你叉隻腳埋去呀

咪咁謙啦，是咪好似金城武咁自認平凡實質巨星呀？

唔識講，唔方便喺度講
要講可以由十年前講起

我高過金城武好多
不過真係好普通囉我

你兩米？

-10cm

咁各人口味唔同
有好多男人對你念念不忙
唔代表全部人都會呀
你無可能ko全世界女人
乖啦,別執著

咁高
是咪肥仔？

學緊放下架喇
我執著可能源於我唔衰得

半肥瘦
準備做gym

好驚啲雞脾有毛

得閒留意吓土瓜灣有無米九半肥瘦先

我食嗰陣無留意有無毛

女人咁強勢
同我gf一樣
係我先頂得順

但我個樣一啲都唔強勢

係呀
佢都係呀
咁先死
想走時又唔捨得個可愛樣

咁你應該都會愛上我

我都唔係住土瓜灣
btw 想見我就直接約我喇

我不會咁易愛上人
點解仲唔訓

我怕醜